你地平時搭幾密Uber?

一個月四次...每次幾十蚊 已放棄的士

同埋 點解而家用唔到d 優惠碼
又成撚日send email 過黎話有discount code...入左又用唔到

差唔多日日搭

無搭幾年

Same

一星期一次，好耐無call 的士

成日等10幾分鐘先有車嚟覺得自己好on9
等個陣不斷有的士經過

但有code就會坐同舒服過的士

依家係咪冇左預約功能？

Uber經過幾年所謂嘅發展...
不了 我都係搭返的士算

有code就會搭既 無既話平均一程都貴的士2-30蚊,搭過幾次就無再搭
咪又係車一架,送到我去目的地就得啦
坐飛機坐好小小我都明白,但坐車坐得果幾十分鐘,我覺得就算吧啦晒埋啲無謂錢

因為啲 code 有限地區

香港uber 發展得好差
做唔到效果

東南亞grab 真心好。。多車政府擺明支持

有一樣野係的士無叫 明碼實價 睇標俾錢有時有8~10差距

的士服務差根本不是的士本身，根本就係「搵食」問題

有時趕時間叫車仲要老遠先到
我伸手截的士或者打電話call 的士仲快

不過有code 又唔係非繁忙時間係真心抵，用uberx 叫到uberblack 嘅車

成個 Post 過半的士狗上黎托市 的士有鳩人搭咩, 得班老弱傷殘同無信用用唔到信用卡既垃圾坐.

正常香港人都過檔哂 Uber 啦

0
自己揸車

O 鐵/自己揸

越來越少車，越來越貴，越來越少搭。

呢排有code? 唔怪得係咁響機...

係咩
唔見佢有寫...入左幾次都無用就無再試

我個個星期坐，又唔覺貴左。
可能我係大圍出市區多

逢星期六日同兩老食飯都叫black車
老人家重係覺得好新奇好開心
搭的士佢地會縑貴 uber價錢任我up佢地唔會肉赤

夜晚+有code 搭uber舒服同平過的士少少

SG坐grab好方便。

收費唔夠透明已經唔想坐
係咪無競爭所以咁

等成十幾分鐘
真係on撚9
渣車好過